［關西831］重返難波高島屋，建起香港連儂牆

旅日/留日人士注意!

利申：非搞手

支持

請spread比遊日朋友同埋在日居民

東京朋友請留意ig suzutaro25

Pish

係咪自備board/連儂人先？ 個度唔係我地地方，大家唔好ff日本人好關心香港好支持啦，大部分只係當香港係中國嘅一部分，本身已經唔係話好明點解中國唔可以管香港（無咩人知一國兩制架咋即使TBS做左個節目），如果痴埋人地日本國土嘅牆，佢地應該只覺得香港係正宗中國人2號，黎破壞人地地方（就算之後清返都好，佢地一開頭就無義務借場你貼）

board